姚連生打壓學生 藍絲老師接打人學生放學！

事源係有街坊係校門外地下
噴左恐嚇低form同學個名 - 何嘉源
結果學校即刻用黑膠遮住佢

為左表揚何嘉源同學 同埋防止膠袋線親人
咁當然有同學去撕走佢啦
點知即刻有老師出黎
拉番撕膠袋既學生入學校

話要家長接放學先比佢地走
然後叫校門外既人唔好再搞事
仲話如果 何嘉源 同學有咩事
就會入個低form同學仔數
之後門口愈黎愈多人要求學校放人
過左2 3個鐘
突然好多老師一齊渣車收工

點知發現何嘉源同石文強(另一位欺凌低form同學)係其中一個車

最尾搞左幾個鐘先完到件事

接放學架車

星期二齊去接放學
要求學校交代點解要用低form學生做籌碼
要求學校交出何嘉源

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推佢老母。
不過上街頭啦。仲留戀學校都無咩用

最尾張相

推啦！

有冇成件事？
點解姓何打人？
冇跟到

有姚連生同學俾藍絲狗蝦

push

咁搞笑？

Push

接放學啦喂

你老母拎低form做籌碼？

推推推

推推

師生戀？

係！ 推到全世界都睇到

白色恐怖啊 無人理？

光天化日之下做埋呢d野

濕了便推一推

學生幫老師含

起訴何嘉源啦屌
民事好刑事好

小額錢債都ok

為自己做的事負責任

玩bully無代價呀

學校包庇

屌啲老師有無咁賤格
保護唔到學生
仲要去恐嚇小朋友

真係頂你個肺呀呢舖！
推！

大埔EK4304撞中黑衣人仲繼續踩油

SOURCE：Alex Lam/Tai Po 大埔

楊怡

咁要召喚神獸啦

保護欺凌者

無人理？

完全係包庇

含緊?
gay

明白,已收到

人呢

屌完人老母
唔撚洗還呀

全部人入黎
推撚到上熱門
話比傳媒知

幫老師一路含撚一路撘車